有冇人另一半會間唔中熄上網

有時會神秘消失一兩個鐘
有時又會夜晚十二點前就單剔

無事嘅

冇電咋

有

我另一半熄左幾十年

No problem. U will used to it

我